［文宣］我哋都係時候打經濟牌

尋日記者會同衝突後，成件事好似俾人spin咗去：
政府=經濟民生
抗爭者=光復香港 時代革命

政治理念可以統合到自己人，但係唔係最大公因數。大家成日講民心，但民心唔係只睇行動，仲要喺理念層面爭取。

所以我覺得而家真係時候主打經濟牌，同政府抗衡，亂諗到有呢幾個point:

1. 劏房 vs 死都唔拆嘅粉嶺高球場
2. 執垃圾阿婆 + 冇全民退保 vs 大白象，特別係明日大嶼
3. 抗爭者功績：屯門公園、少咗喼嘅區

仲有，做開訪問嘅文字人、拍片人可以做多啲普通淺黃市民嘅深度訪問，佢哋講嘅嘢係最幫到我哋爭取中立/淺藍支持

集思廣益！

岩

將民生急氣
射返落土共

樓價高昂
大白象工程
鉛水風波

全部可歸咎於回歸
政府管治無能

講真我哋個政府真係好廢
根本就係搞到民不聊生
我哋一定要強調返點解要反佢哋！

係，

4. 鉛水條友攞X紫荊勳章